<resources>
    <string name="app_name">Nuevo Correo</string>
    <string name="title_activity_noticias">NoticiasActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">NCAS</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Nuevo Correo Americano del Sur</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Configuraciones</string>
    <string name="mailDefault">cristobaljohn00@gmail.com</string>
    <string name="passDefault">KIRAyagami90</string>
    <string name="title_activity_detalles">DetallesActivity</string>
    <string name="text_favorites">Noticias</string>

    <string name="texthome">Noticias</string>
    <string name="textavisos">Avisos</string>
    <string name="textbuscar">Buscar</string>
    <string name="textconfi">Galería</string>
    <string name="title_activity_base">BaseActivity</string>
    <string name="title_activity_principal">PrincipalActivity</string>
    <string name="title_home">Noticias</string>
    <string name="title_dashboard">Avisos</string>
    <string name="title_notifications">Buscar</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sesion">Clic para iniciar sesión</string>
    <string name="title_activity_inicio">InicioActivity</string>
    <string name="title_activity_start">StartActivity</string>
    <string name="title_activity_comentarios">ComentariosActivity</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>
    <string name="title_activity_datos">DatosActivity</string>
    <string name="tomafoto">Tomar foto</string>
    <string name="galeria">Galería</string>
    <string name="sharedName">cimarronez</string>
    <string name="title_activity_detalles_editorial">DetallesEditorialActivity</string>
    <string name="title_activity_about">AboutActivity</string>
    <string name="bottom_sheet_peek">Ver detalles</string>
    <string name="bottom_sheet_content">Contenido</string>
    <string name="title_activity_show_map_detail">ShowMapDetail</string>
    <string name="title_activity_contact">ContactActivity</string>
    <string name="descripciontaller">Los movimientos de los pueblos originarios y las luchas de los trabajadores, las resistencias, las rebeliones y las revoluciones sociales han dado pauta a un pensamiento, a una concepción distinta de la salud, de las condiciones de vida, de los horizontes de vida, ha sido condicionada, influenciada y producida por las luchas, principios y objetivos dentro de estas relaciones político-ideológicas.\n\nPara nuestro hacer cotidiano, la salud es un proceso, un producto social que nos debe dar la posibilidad real de vivir libres, de pensar, de sentir, de tener una formación de izquierda, desde abajo, esta unidad entre pensar, sentir y actuar aviva integralmente las habilidades y capacidades humanas que nos desarrollan como hombres y mujeres plenos.\n\nEn consecuencia, los trabajos que desarrollamos en el eje de salud de la Cooperativa Autónoma Cimarronez se articulan en aras de la construcción a largo plazo de un sistema autónomo de salud y de vida conformado por espacios saludables que son territorios de organización autónoma, que construyen en la cotidianidad relaciones sociales por el bien común y por la autodeterminación, son una resistencia a la dominación capitalista, son estos territorios del cuerpo, la comunidad, las naciones y el mundo que han materializado y encarnado las relaciones de poder y por tanto es necesario producir nuevos espacios con cuerpos y tierras sanas, para la vida, la cultura, la identidad, la libertad.\n\nEn tiempos de auge del capitalismo en los que las premisas son la muerte, la desesperanza, el individualismo, el conformismo, la enfermedad, el miedo, la obediencia, la desconfianza, la atomización social, el ir contra la vida.\n\nPor ello es necesaria la construcción de relaciones sociales que se reapropian del territorio y el espacio, que reconstruyen el tejido social en la comunidad y que defienden su cultura y modo de vida, que recuperan los saberes ancestrales, que luchan por la socialización y la apropiación de conocimientos y técnicas actuales, que presentan nuevos horizontes político-corporales y político-territoriales, son, pues, los espacios de esperanza y de vida a los que llamamos espacios saludables.</string>
    <string name="title_activity_gallery">GalleryActivity</string>

</resources>
